就算你認為個市會跌，都唔好買7500

你要賺嗰小小錢定係想連本金都無埋？
總知唔好再玩港股

認同

如果股票市場冧檔 無得交易
你d現金都變廢紙啦 有撚分別咩

投資外國股市

如果中美開波
你拎到d錢返香港再講啦

睇淡唔做淡
分分鐘聽日國家隊出動救返果千幾點
利申9up求燈